撐泛民唔撐獨派就係五毛?

絕對係

泛民做咁多陰質野
對獨派落井下石
冇盡力制止惡法
宣揚大中華膠洗腦思想
拖延港獨進程

都仲撐泛民既。一定係五毛

五毛你地都係慳返啖氣啦

如果咁樣係屈毛既, 我屈得起

老勇同意

啲濕鳩五毛好興自嘲扮可憐

五毛常見引導邏輯:
獨派未有成果, 所以要撐建制泛民

點解要咁執著用五毛呢個字眼

我相信大把人都唔係收錢做野

係定義上，幫手維穩唔一定係五毛黎

立場上都係同一類人。不用分得那麼細

喂柒頭，今晚要喺中聯辦ot呀?

定義上有一種叫「自乾五」-「自帶乾糧的五毛」

人地喺自己老母喪禮都要開工

實有廢中或蝗蟲殖民中學雞有連登ac出post
中聯辦爭你地五毫子

真心未聽過

簡單嚟講就係真心膠

嬲呀？支那畜

認真po 一齊睇ok？

支持港獨嘅人只會一直增加

移民同埋香港獨立根本冇衝突